我叫左20個朋友一齊出黎啦 2點維園見啦

齊上 齊落
差你一個呀 出黎啦

鬥多？我叫咗50個

幫幫手

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！